L S 點温

我今年中四第一年Ls. 有冇巴打絲打教下路點温好
完全吾知學乜7
仲要用英文讀

使吾使背野？

罰抄聖經新約 + 舊約一次，練習速寫神功

一分鐘寫 120 字，仲唔攞 5**

吾你老母 學好中文再學LS啦

睇新聞